今日女朋友話唔信香港啲浮屍失蹤係黑警做畀我打能到撲街再分手

證據咁確鑿又合哂情理都唔信同黎耀祥嗰啲藍屍我唔知我睇唔到有咩分別

收嗲啦

呢啲女人要唔要都罷啦 樓主英明

樓主好型

係, 全部黑警做, G持樓豬

做咩唔 post cctoy

講真呢d狗女真係唔打唔得

分手算喇 再post 佢相話比全世界知佢立場 但就唔洗打佢

完全想像唔到身為女朋友連畀我情緒綁架下都唔肯

冇錯
打撚到佢入深圳人民醫院就岩

點解今次咁輕手唔打到佢凌空

你無用喺sigma到學到既嚴密邏輯去解釋俾佢聽？

sigma: 言之無物 空洞乏味

系

可摸耳幫樓主含

佢呢個撚法唔係藍屍係咩